孟晚舟如何簡單地攞到三本護照同點解咁做

其實好簡單: 假設她自己收埋第一本護照(護照A), 之後去入境處報失，就可以攞到本新有效護照 （護照B). 再重做多一次就擺到護照C, 如此類推。

咁樣就解釋到㸃解同時有三本冇剪角嘅護照。當然，在入境處眼中，只有謢照C 是有效，因為謢照A 和B 理論上已報失及注銷。所以林鄭夠guts 講只有一本有效護照，她理論上是沒錯的。

關𨫡是，任何國家的護照database 及出入境紀錄是不互通的。所以，當佢用護照A 去外國，外國是不會知道此護照已被香港注銷。

最後，點解佢要咁做？？ 可能純粹係護照A 專去歐美，護照B專去伊朗北韓.... 咁美國咪唔會憑護照A 上嘅出入境印知佢去過伊朗囉
編輯引用